## Como usar

*Este trabalho está em andamento.*. Este trabalho está sendo desenvolvido para uma empresa para marcar consultas e exames.

#Para utilizaro serviço deve dar
```bash
$ npm install
```

Allef Gomes - allefdev@gmail.com (85) 98418 4817

